[肩頸痛]想買部平平地既按摩機

想問下有冇巴打有用開按摩機? 平時坐office 多 放假打波舉高手一陣就手都累

利部點睇?

舉高手幫自己按
痛住 攰住按

指部機

你已經又攰又痛，仲要拎住部機，你覺得你會堅持到幾多次

呢個又點睇